##############################################################################
#
# Copyright (c) 2003-2004 Zope Foundation and Contributors.
# All Rights Reserved.
#
# This software is subject to the provisions of the Zope Public License,
# Version 2.1 (ZPL).  A copy of the ZPL should accompany this distribution.
# THIS SOFTWARE IS PROVIDED "AS IS" AND ANY AND ALL EXPRESS OR IMPLIED
# WARRANTIES ARE DISCLAIMED, INCLUDING, BUT NOT LIMITED TO, THE IMPLIED
# WARRANTIES OF TITLE, MERCHANTABILITY, AGAINST INFRINGEMENT, AND FITNESS
# FOR A PARTICULAR PURPOSE.
#
##############################################################################
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 1.0\n"
"POT-Creation-Date: Thu Sep 12 20:09:06 2013\n"
"PO-Revision-Date: 2013-09-18 :18+0800\n"
"Last-Translator: Jian Aijun <jianaijun@gmail.com>\n"
"Language-Team: Plone i18n <plone-i18n@lists.sf.net>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: zope/app/locales/extract.py\n"

#: plone.app.hud:/hud_best_practices.pt:101
msgid "Time from oldest transaction is ${oldest_transaction_days} days, therefore the ZODB was not packed in that time, fix it!"
msgstr "最早的事务是 ${oldest_transaction_days} 天前，因此已 ${oldest_transaction_days} 天未挤压 Zope 数据库，修复它！"

#: plone.app.hud:/hud_best_practices.pt:110
msgid "Users With Roles"
msgstr "拥有角色的用户"

#: plone.app.hud:/hud_best_practices.pt:111
msgid "Best practice is to have roles assigned to groups and users to groups."
msgstr "最佳实践是将角色和用户都分配给组。"

#: plone.app.hud:/hud_best_practices.pt:115
msgid "No user has roles, good job!"
msgstr "没有用户拥有角色，干得好！"

#: plone.app.hud:/hud_best_practices.pt:120
msgid "Following roles are assigned directly to users, fix it!"
msgstr "以下角色直接分配给了用户，修复它！"

#: plone.app.hud:/hud_best_practices.pt:126
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: plone.app.hud:/hud_best_practices.pt:127
#: plone.app.hud:/hud_users.pt:8
msgid "Count users"
msgstr "用户数"

#: plone.app.hud:/hud_best_practices.pt:139
#: plone.app.hud:/hud_users.pt:29
msgid "See"
msgstr "查看"

#: plone.app.hud:/hud_best_practices.pt:150
msgid "Zope source files write permission"
msgstr "Zope 源文件的写权限"

#: plone.app.hud:/hud_best_practices.pt:153
msgid "It is a security issue if Plone instance has write permission to Zope files."
msgstr "这是一个安全问题，如果 Plone 实例拥有对 Zope 文件的写权限。"

#: plone.app.hud:/hud_best_practices.pt:157
msgid "No source files are writable by Plone, good job!"
msgstr "Plone 没有任何源文件的写权限，干得好！"

#: plone.app.hud:/hud_best_practices.pt:161
msgid "All these files are writable by Plone, fix it!"
msgstr "Plone 拥有这些源文件的写权限，修复它！"

#: plone.app.hud:/hud_best_practices.pt:167
msgid "All in path:"
msgstr "所有在路径:"

#: plone.app.hud:/hud_best_practices.pt:17
msgid "Broken Klasses"
msgstr "损坏的类"

#: plone.app.hud:/hud_best_practices.pt:171
msgid "In path:"
msgstr "在路径:"

#: plone.app.hud:/hud_best_practices.pt:19
msgid "There are one or more broken classes, fix it!"
msgstr "有一个或多个损坏的类，修复它 ！"

#: plone.app.hud:/hud_best_practices.pt:24
msgid "Module"
msgstr "模块"

#: plone.app.hud:/hud_best_practices.pt:25
msgid "Class"
msgstr "类"

#: plone.app.hud:/hud_best_practices.pt:34
msgid "There are no broken classes, good job!"
msgstr "没有损坏的类，干得好！"

#: plone.app.hud:/hud_best_practices.pt:43
msgid "Caching"
msgstr "缓存"

#: plone.app.hud:/hud_best_practices.pt:45
msgid "plone.app.caching is not installed, fix it!"
msgstr "未安装 plone.app.caching，修复它！"

#: plone.app.hud:/hud_best_practices.pt:50
msgid "plone.app.caching is installed, good job!"
msgstr "已安装 plone.app.caching，干得好！"

#: plone.app.hud:/hud_best_practices.pt:54
msgid "plone.app.caching is enabled, good job!"
msgstr "已启用 plone.app.caching，干得好！"

#: plone.app.hud:/hud_best_practices.pt:59
msgid "plone.app.caching is NOT enabled, fix it!"
msgstr "未启用 plone.app.caching，修复它！"

#: plone.app.hud:/hud_best_practices.pt:69
msgid "From Mail Address"
msgstr "发件人地址"

#: plone.app.hud:/hud_best_practices.pt:71
msgid "'from' email address is not configured, fix it!"
msgstr "“发件人”地址未配置，修复它！"

#: plone.app.hud:/hud_best_practices.pt:76
msgid "'from' email address is configured, good job!"
msgstr "“发件人”地址已配置，干得好！"

#: plone.app.hud:/hud_best_practices.pt:85
msgid "Packed ZODB"
msgstr "挤压 Zope 数据库"

#: plone.app.hud:/hud_best_practices.pt:88
msgid "ZODB should be packed at least every ${pack_days} days."
msgstr "Zope 数据库应当至少每 ${pack_days} 天挤压一次。"

#: plone.app.hud:/hud_best_practices.pt:94
msgid "Time from oldest transaction is ${oldest_transaction_days} days, good job!"
msgstr "最早的事务是 ${oldest_transaction_days} 天前，干得好！"

#: plone.app.hud:/hud_best_practices.py:14
msgid "Best Practices"
msgstr "最佳实践"

#: plone.app.hud:/hud_content_browser.pt:150
msgid "Elapsed time is ${elapsed_seconds} seconds."
msgstr "用时 ${elapsed_seconds} 秒。"

#: plone.app.hud:/hud_content_browser.pt:158
msgid "Invalidate Cache"
msgstr "清除缓存"

#: plone.app.hud:/hud_content_browser.pt:26
msgid "Container"
msgstr "文件夹"

#: plone.app.hud:/hud_content_browser.pt:29
#: plone.app.hud:/hud_content_browser.pt:71
#: plone.app.hud:/hud_best_practices.pt:128
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: plone.app.hud:/hud_content_browser.pt:30
#: plone.app.hud:/hud_content_browser.pt:72
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: plone.app.hud:/hud_content_browser.pt:31
#: plone.app.hud:/hud_content_browser.pt:73
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: plone.app.hud:/hud_content_browser.pt:32
#: plone.app.hud:/hud_content_browser.pt:74
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: plone.app.hud:/hud_content_browser.pt:33
#: plone.app.hud:/hud_content_browser.pt:75
msgid "Subitems"
msgstr "子条目"

#: plone.app.hud:/hud_content_browser.pt:34
#: plone.app.hud:/hud_content_browser.pt:76
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: plone.app.hud:/hud_content_browser.pt:35
#: plone.app.hud:/hud_content_browser.pt:77
msgid "Modified"
msgstr "修改日期"

#: plone.app.hud:/hud_content_browser.pt:36
#: plone.app.hud:/hud_content_browser.pt:78
msgid "State"
msgstr "状态"

#: plone.app.hud:/hud_content_browser.pt:46
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: plone.app.hud:/hud_content_browser.pt:49
#: plone.app.hud:/hud_content_browser.pt:90
msgid "Sharing"
msgstr "共享"

#: plone.app.hud:/hud_content_browser.pt:68
msgid "Contents"
msgstr "内容"

#: plone.app.hud:/hud_content_browser.pt:87
msgid "Go"
msgstr "转到"

#: plone.app.hud:/hud_content_browser.pt:9
msgid "Path"
msgstr "路径"

#: plone.app.hud:/hud_content_browser.py:28
msgid "Content Browser"
msgstr "内容浏览"

#: plone.app.hud:/hud_content_browser.py:363
msgid "moment ago"
msgstr "个月前"

#: plone.app.hud:/hud_content_browser.py:372
msgid "hours"
msgstr "小时"

#: plone.app.hud:/hud_content_browser.py:372
#: plone.app.hud:/hud_content_browser.py:376
msgid "minutes ago"
msgstr "分钟前"

#: plone.app.hud:/hud_content_browser.py:378
msgid "few seconds ago"
msgstr "几秒前"

#: plone.app.hud:/hud_list_users.pt:10
#: plone.app.hud:/hud_list_users.pt:33
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: plone.app.hud:/hud_list_users.pt:17
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: plone.app.hud:/hud_list_users.pt:18
msgid "Full name"
msgstr "全名"

#: plone.app.hud:/hud_list_users.pt:19
msgid "Email"
msgstr "Email"

#: plone.app.hud:/hud_list_users.pt:6
msgid "Filtered by ${filter_title}"
msgstr "按 ${filter_title} 过滤"

#: plone.app.hud:/hud_security_advisories.py:26
msgid "Security Advisories"
msgstr "安全公告"

#: plone.app.hud:/hud_users.pt:18
msgid "Active: ${active_filter_title}"
msgstr "活跃: ${active_filter_title}"

#: plone.app.hud:/hud_users.pt:37
msgid "Group"
msgstr "组"

#: plone.app.hud:/hud_users.pt:38
msgid "Count"
msgstr "数量"

#: plone.app.hud:/hud_users.py:12
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: plone.app.hud:/hud_users.py:19
msgid "Last day"
msgstr "近一天"

#: plone.app.hud:/hud_users.py:20
msgid "Last week"
msgstr "近一周"

#: plone.app.hud:/hud_users.py:21
msgid "Last month"
msgstr "近一月"

#: plone.app.hud:/hud_users.py:22
msgid "Last year"
msgstr "近一年"

#: plone.app.hud:/hud_users.py:23
msgid "Never"
msgstr "从未"

